# novel

- title: 転生王子と憂いの大国
- title_zh1:
- author: 楠　のびる
- illust: あり子
- source: http://ncode.syosetu.com/n1586by/
- cover: https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/91IptcyOvaL.jpg
- publisher: syosetu
- date: 2019-01-02T23:31:00+08:00
- status: 完結済
- novel_status: 0x0301

## illusts

- あり子
- 北国良人

## series

- name: ハーシェリク 転生王子の英雄譚（転生王子シリーズ）

## preface


```
 オタク女である早川涼子は、アラフォーとなる三十五歳の誕生日前日、交通事故によりこの世を去った。そしてファンタジー世界の、しかもその大陸一の大国の金髪碧眼の美形王子様に転生したのだった。

　宝くじがあたったが如く王子様ライフを満喫していたが、実はその大国は王を蔑む臣下、貴族たちの専横、役人の汚職等々かなりまずい状況だった。

　父王を守るため、国民を助ける為、転生した王子ハーシェリクは国の闇と戦う決意をする。

　しかし転生した先の王子は運動神経なし、魔力なし、おまけに美形だと思っていたら王族の中では華がないという残念な王子だった。

　だがそれでも王子は諦めず前世の事務員のスキルと経験を活かし、持ち前の行動力と（オタク的な）頭脳、そして仲間達と共に今立ち上がる。

【続編-転生王子と黄昏の騎士に続きます】
```

## tags

- node-novel
- R15
- TS転生（女→男）
- syosetu
- コメディー
- シリアス
- ファンタジー
- 三人称
- 主従
- 家族
- 戦記
- 残酷な描写あり
- 王子
- 異世界転生
- 性轉
- 女性向
- TS
- 

# contribute


# options

## downloadOptions

- noFilePadend: true
- filePrefixMode: 1
- startIndex: 1

## syosetu

- txtdownload_id:
- series_id: s6899b
- novel_id: n1586by

## textlayout

- allow_lf2: true

# link

- [dip.jp](https://narou.nar.jp/search.php?text=n1586by&novel=all&genre=all&new_genre=all&length=0&down=0&up=100) - 小説家になろう　更新情報検索
- [ハーシェリク 転生王子の英雄譚（転生王子シリーズ）](http://ncode.syosetu.com/s6899b/)
- [转生王子吧](https://tieba.baidu.com/f?kw=%E8%BD%AC%E7%94%9F%E7%8E%8B%E5%AD%90&ie=utf-8&tp=0 "")
- [dm5 转生王子的英雄谭](http://www.dm5.com/manhua-zhuanshengwangzideyingxiongtan/)
- [amazon.co.jp](https://www.amazon.co.jp/s/ref=dp_byline_sr_book_1?ie=UTF8&text=%E6%A5%A0+%E3%81%AE%E3%81%B3%E3%82%8B&search-alias=books-jp&field-author=%E6%A5%A0+%E3%81%AE%E3%81%B3%E3%82%8B&sort=relevancerank)
- 
